【開年從來不易 這個愛帥衰到癲】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCXCIII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

邊間教會

還我拉姆塞

睇住貢多奇先

Aimyon

二乃

乾兒子

屌你老母 幾錢身家啊 炮灰狗

破產

CLS RYO蛇做左老闆fatfat就撚9手足

佢不嬲都撚狗架啦，比佢撚既諗下自己係咪狗啦

比大師燈撚死了

大師好波

Ho ball